export default {
    first_and_last_name: 'Introduce tu nombre y apellido',
    last_name: 'Apellido',
    login: 'Iniciar sesión',
    welcome: 'Bienvenido',
    choose_language: 'Cambiar idioma',
    start_quiz: 'Comenzar el cuestionario',
    questions: [
        {
            question: "¿Cuál es el ingrediente principal para la producción de chocolate?",
            options: ["Maní", "Cacao", "Maíz", "Vainilla"],
            answer: "Cacao",
        },
        {
            question: "¿De qué país proviene el árbol del cacao?",
            options: ["India", "China", "México", "Grecia"],
            answer: "México",
        },
        {
            question: "¿Qué tipo de chocolate es el más popular en el mundo?",
            options: ["Chocolate blanco", "Chocolate oscuro", "Chocolate con leche", "Chocolate de caramelo"],
            answer: "Chocolate con leche",
        },
        {
            question: "¿Qué porcentaje de cacao contiene típicamente el chocolate con leche?",
            options: ["5-10%", "20-30%", "40-50%", "70-80%"],
            answer: "20-30%",
        },
        {
            question: "¿Qué tipo de chocolate contiene más antioxidantes?",
            options: ["Chocolate blanco", "Chocolate con leche", "Chocolate oscuro", "Chocolate de caramelo"],
            answer: "Chocolate oscuro",
        },
        {
            question: "¿Qué continente produce la mayor cantidad de cacao?",
            options: ["Europa", "África", "Asia", "Sudamérica"],
            answer: "África",
        },
        {
            question: "¿Qué país consume más chocolate por persona?",
            options: ["Alemania", "EE.UU.", "Suiza", "Japón"],
            answer: "Suiza",
        },
        {
            question: "¿Qué tipo de chocolate es conocido por su alto contenido de leche?",
            options: ["Chocolate oscuro", "Chocolate con leche", "Chocolate blanco", "Chocolate con nougat"],
            answer: "Chocolate con leche",
        },
        {
            question: "¿Qué tipo de chocolate técnicamente no contiene polvo de cacao?",
            options: ["Chocolate oscuro", "Chocolate blanco", "Chocolate con leche", "Chocolate amargo"],
            answer: "Chocolate blanco",
        },
        {
            question: "¿Qué ingrediente le da al chocolate su sabor amargo?",
            options: ["Leche", "Manteca de cacao", "Polvo de cacao", "Azúcar"],
            answer: "Polvo de cacao",
        },
        {
            question: "¿Qué le da al chocolate una superficie suave y brillante?",
            options: ["Azúcar", "Templado", "Más leche", "Añadido de vainilla"],
            answer: "Templado",
        },
        {
            question: "¿Qué vitamina se encuentra en el chocolate?",
            options: ["Vitamina B6", "Vitamina C", "Vitamina E", "Vitamina D"],
            answer: "Vitamina E",
        },
        {
            question: "La manteca de cacao es un componente importante del chocolate porque:",
            options: ["Añade amargor", "Crea una textura cremosa", "Reduce el azúcar", "Añade crocancia"],
            answer: "Crea una textura cremosa",
        },
        {
            question: "¿Qué tipo de chocolate contiene generalmente menos azúcar?",
            options: ["Chocolate con leche", "Chocolate oscuro", "Chocolate blanco", "Chocolate con avellanas"],
            answer: "Chocolate oscuro",
        },
        {
            question: "¿Cuál es el porcentaje máximo de cacao utilizado en el chocolate oscuro?",
            options: ["50%", "70%", "85%", "100%"],
            answer: "100%",
        },
        {
            question: "La cafeína se encuentra de forma natural en:",
            options: ["Chocolate con leche", "Chocolate blanco", "Chocolate oscuro", "Chocolate con galletas"],
            answer: "Chocolate oscuro",
        },
        {
            question: "¿En qué país se encuentra el museo de chocolate más famoso?",
            options: ["Suiza", "Bélgica", "Italia", "Francia"],
            answer: "Bélgica",
        },
        {
            question: "¿Qué sabor se añade con frecuencia para hacer el chocolate más dulce?",
            options: ["Sal", "Pimienta", "Vainilla", "Aceite de oliva"],
            answer: "Vainilla",
        },
        {
            question: "El chocolate se derrite aproximadamente a:",
            options: ["30°C", "34°C", "38°C", "42°C"],
            answer: "34°C",
        },
        {
            question: "¿Cómo se llama el proceso que elimina las notas amargas del cacao?",
            options: ["Molido", "Tostado", "Envasado", "Templado"],
            answer: "Tostado",
        },
    ],
    next: 'Siguiente',
    no_answer_warning: "Por favor, selecciona una respuesta primero",
    finish: "Terminar",
    quiz_result: "Resultado del cuestionario",
    congratulations: "Felicidades",
    from: "de",
    correct_answers: "respuestas correctas",
    your_result: "Considerando tu tiempo, tu resultado es",
    confirm: "Confirmar",
    cancel: "Cancelar",
    leaderboard: "Clasificación",
    next_player: "Siguiente jugador",
    correct: "Correcto",
    incorrect_try_again: "Incorrecto, inténtalo de nuevo"
}
